
                      La película es muy buena en su género, está muy bien hecha. Recuerda bastante a Saw aunque  en ésta última,  las trampas están más elaboradas y son más ingeniosas.
        
            